是靚晚 川味麻辣剝皮辣椒爆炒豬肉

好似好正

油淋淋

超好送飯
一舊肉爬咗半碗飯

好似幾好味
但食完實屙爛屎

唔見有辣椒既

你隻碟係咪喺薩莉雅偷番來

綠綠地個D咪剝皮辣椒

定仔無份食

是

個色幾靚

C唔C伏

是
很好味

C

你都食唔晒㗎啦分啲俾我

豬溫肉

如果個汁收多少少會更好

已經無乜汁係底

正

好似好咸甘

味道係偏濃
所以好好送飯

你樽辣椒仲未食完？

你食好西 定就食辣殺